中大老師Jacqueline Au Yeung，老公係狗！

中大老師Jacqueline Au Yeung，老公係狗！
有錄音

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

咁個錄音呢

sor 9
係聖心

佢係聖心老師....

點解之前個po del咗嘅？